覺唔覺得姓伍同吳好難改個好名

如果改個名係正面意思 但都會有個「不」嘅意思係前面

更加唔會改個名係有負面意思

兩個加埋一齊咪負負得正囉

屙屎咩

亮星

幾好笑

吳伍嗯

呢個唔錯

吳廣德
吳好緹

咁要問下吳彤先得

吳姦淫
吳擄掠

吳系甘牙

👦🏻：你叫咩名呀
👩🏻：吳彩妮
😵🤐😵🤐😵🤐

吳孜

伍詠薇
吳彥祖

伍公子

吳卓義

吳光正

吳覺

靜怡

la la la la la la dum

Out左

近排興亮劍

改個中性詞囉

吳係處

邊位吳卓義

咁算啦

伍晃榮
吳雨霏

吳愛國

以前coco召喚王咪叫吳柏龍
唔怕龍

吳劍洛

伍係咁開心下麻

吳撚係掛

第二個字唔可以係動詞或者形容詞

利申：姓吳

陳山聰

牛柏葉啲fd子

ng here

吳思諾

伍公子咪幾好聽囉

吳繫金牙

吳子瑩
唔止型 仲好勁

吳角德

吳勁

吳撚德

伍覺/吳覺

吳廣德

吳生仔

吳京 幾型

吳重情
吳重義

吳覺喎

睇到個吳字好撚怪

吳禊枅

吳泰德

吳難改名

吳你老母

伍偉國

吳亦凡

詠薇

子胥

伍伍伍

吳郁德

伍浩昌
陸浩昌

吳衝動

吳好提，吳廣德

吳容義

18歲可唔可以改姓氏？

有個人叫伍時暢 真心覺得幾型

姓陳咪仲仆街 乜型名配落去都柒一半先

吳關你事

伍得掂

吳字結構好樣衰

吳君如

伍芝

夠哂5p

吊，有次親戚嚟屋企，電視播條友罵人唔長進唔長進，成班親戚即刻望撚住我

吳青峰

吳晧彩

吳弓

me

望住吳幸美見到呢個po

吳德

搵詩經同楚辭或者古書詩詞歌賦入面既字配：
例如：吳雨霏

伍連月都唔錯

宋．范仲淹．岳陽樓記：「 若夫霪雨霏霏，連月不開。」

吳星馳都幾正呀

滕王閣序中的「雄州霧列，俊彩星馳」

姓伍，吳都未必改唔到靚名，用書卷氣去減低戲謔感就得

伍~~~~天氣不似預期

用公廁名 嘉乜家乜 包冇死

伍子胥

吳空

識人叫伍子君同埋吳芷君

仲有吳準少

三十歲人仲係咁

吳樹喜

伍芬

吳小心

姓祝都好難改
好似要捉邊個咁

吳若紫

用名詞改名咪得

伍怕熱

吳曉婷

吳笑禎

伍俊尚

吳打德
吳食德

伍文岍

伍kai子

吳王萬歲，勁有霸氣

吳潔容

吳駛撈

姓伍 無咩比人改過花名
多謝老豆老母

:你叫咩名
:吳撚芝

我個名

伍憶

咁啱聽緊，笑撚咗

伍衛國

你叫咩名啊？
吳姿

屌你自己個名都唔知
咁我真係吳姿吖嘛

仲有曉旭，曉雁，曉遠，曉琳，曉祥...

吳彥祖

吳撚信

仲有麥同勿同意 莫 畢

吳震乳

吳改名

吳樣衰

伍浩昌請到6號窗

吳伍聯婚

其實「唔」同「伍」、「吳」係唔同音

小學老師姓吳
叫詩雯

伍子珊

伍萬支

Ng g

伍𣄃峯

吳能明

吳若希

跟住落嚟要播映嘅係 矇面超人伍伍伍

吳美麗吳英俊

伍撚難改名

吳日言

做大陸人囉
伍同吳都讀 胡

祝君好
唔知現實有無人咁改

回憶

柏高

葦茹

伍允龍

笑撚死

以前隔離位叫伍淑貞 點知份人勁殘雞 正一殘雞貞 想知再貼相

吳好邵

吳係好人

幾$1Q

吳講粗口
吳講衰嘢

小學有人叫吳英俊
佢家姐叫吳美麗

吳非凡

吳天海

吳撚明

贏國有個海軍將軍叫吳勝利

伍乞衣

伍百
伍浩昌

吳難改

吳振英
吳月娥

伍常法

有無人睇睇下個post 突然覺得個吳字 變到好陌生咁 望耐咗唔知咩字嚟